(!警示!)又準備有一班一毛分化反送中同港獨

港唔港獨等場運動完咗再講
五大訴求未成 何談港獨？

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

你唔支持港獨都好，都唔可以互屌
「勇武vs和理非」大家都知唔可以互屌
噉點解依家會屌港獨派？

［警告］我地就嚟步新疆後塵啦！

大家試說「我不談港獨住，但不會和港獨派割𥱊」
不要說「港獨未係時候」

冇錯

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

依家港獨係支共重點要抹黑嘅對象
唔係危言聳聽
兩次屈港獨派有炸彈（係兩次都係港獨黨，唔知大家知唔知）
而且支那風氣又係吹緊港獨風，大家都明白啦？咪玩緊新疆嗰套囉，屈港獨係「少數激進分子」，之後啲「少數」就越嚟越多㗎啦
所以港獨派一定唔可以割𥱊，萬一割咗𥱊就會俾支共有一個可用嘅標籤去搞佢要搞嘅目標
政府要屈你係恐怖分子唔易，但如果佢可以割斷你同港獨派嘅連繫，將港獨派標籤為「少數激進分子」，噉佢就可以好易噉屈你係港獨，就好易噉將你屈成「少數激進分子」
612政府都玩過㗎，一係屈有啲人係「少數暴徒」，係我地冇上當之嘛